有冇人諗過五毛可能已經轉帶自殺風氣？

呢幾日突然多左好多po講輕生
其實都理解到對住個仆街政府會無力
甚至絕望
唔否定可能有人的確想上黎開po做掙扎 求屌醒
但我地都要提防五毛
提防佢地帶風向
企喺佢地立場自殺係
一個都嫌少

所以
如果你感受到最近心理健康出現異常
不妨休息一下再戰
睇下膠野 搵時間比自己笑下
記住我地
不流血 不受傷 不被捕

更重要係
我地一個都不能少

推

Push

唔要社會充斥抑鬱氣息

雖然陰謀論左啲
但都要提防

推到比更多人見到